呢排成日肌肉跳

上星期開始兩隻腳成日肌肉跳 跳咗一星期有多 睇過家庭醫生又話冇乜野 有巴打同樣情況 洗唔洗去睇專科 好驚

前幾年我舅父都係咁。之後越嚟越嚴重。再去睇醫生。話佢神經有問題

有冇話係咩事

我舊同學上年年尾開始有呢個問題，去左睇私家，今年年中過左身啦

醫生話冇得醫。只可以靠自己控制。不過舅父上年過咗身。中風 Ching小心

有冇detail咩事

巴打而加點